利物浦重奪英超瘋狂慶祝區

實至名歸，南野未踢就有獎攞。

未攞過點「重」奪英超啊？ching 我地有自知之明

發現假利